不反對通知書有效時間係點計?

次次都有人問點解完左仲唔走
又有人話完左唔走即係攪事抵比人打
又有人話警察未完就已經趕人

究竟所有問答係咪都可以係不反對通知書入面搵到?
如果係, 係咪所有事都可以用呢個時間做準
夠鐘就散, 未夠鐘就係合法留係度呢?

你覺得班狗仲同你講法律？

差佬想打你個刻開始失效

呢個係另一個問題
即使d狗唔講法律都好, 要做文宣拉中立你都需要用「我地係合法」黎做站腳點